點解黨鐵做得咁柒年年都要加價 仲要無理關站？

為審慎起見 停呢個停果個
仲要成日出事
點解仲可以加價？

黨鐵: 我加價又點, 你地可以唔搭咩, 再嘈加多D

我屌你老母

因為黨鐵大股東係政府囉

因為襲斷左
你只可揀唔搭
冇其他鐵比你揀

因為警鐵睇死香港人冇其他交通工具依賴 所以年年加價 & 日日脫班次

執柒左去啦 屌你老母

唔好搭